羅冠聰遇襲!!!!

rthk頭先影

有人大叫Call白車

推

咩事

睇唔切咩事 淨係聽到call白車

岩岩都睇到訪問忽然好混亂之後中斷左
但未知咩事

推 等cap圖

我都聽到

Push

有個記者中暑

！！快update

白衫人？

係cam man有事定邊個有事？

我都聽到call白車

係咪記者中暑暈低？

無啦啦訪問斷左

有人update 未

似camman暈左

最尾有句,仆街喇

係個cam man暈左呀

記者餓到暈

Sorry搞錯請Del post

投先得rthk 直播？好似cam man 部機跌。畫外音就話叫白車

快

Mud 9 我係現場

小心中暑呀⋯⋯

請admin del post

你收皮啦屌你老母個老母

你行先啦仆街仔，睇車呀

辛苦了記者，咁熱仲抬住部機

請admin del post Sorry

連登突然好多中國人.....

好似中暑

港台一向資源少，一個人做幾個人既野，大家幫幫手平時唔睇電視都開32 台谷收視。

push

請Admin del post

咁大獲

好危險

咁大件事都無人推？